梁天埼：一個無改革同執政意志既政黨，憑咩係選舉既時候投佢地一票

推

姐係邊個
姐係泛民

而家係攬炒政府，唔係執政

How

所以民間初選真係好重要啊

本土派
熱狗

收皮啦熱狗

泛民有執政意志?

即係投對家嗎?

豬奶人大多都無執政意志架,唔係想做豬就係想做賊王張獻忠, 兩千儒奴秦政教落就會係咁.唔係揾食大過天,就係政治權力鬥爭,然後抹去其他所有豬嘅基本生存權利. 而咁樣其實亦係正常嘅啵,因為人界本身就係咁樣混沌,當代人類文明係異數亦係必然嘅極端小概率事件嚟.
嗱,就係咁,其實你已經見證咗一切神蹟,接受與否,你再一次可以選擇,無限loop, 而唔係直接被吸入太空或被混沌吞噬

wfc 泛民，我要建制收皮

咁咪要改革囉
區選班少數派大敗咪又係兜個圈拎雙倍人工

喂
識唔識貼link